有冇手足諗住加入老解？

解放水深火熱中的美帝子民

想解放你

你1定0？

A+